[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

(新post再開)
文宣好重要, 光復連儂牆唔能夠再拖, 相信已經唔使再討論
冇識到街坊組隊, 又怕渣住支噴膠或砌牆期間俾狗咬, 或睇住藍絲或清潔工日日夜夜掃牆而束手無策. 可以點算?
一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

貼紙師教學
I 準備貼紙 (買貼紙, PowerPoint 砌圖, 其他基本事項)
II 貼貼紙 (安全事項, 可以貼邊度)
III 心得方享 (慳墨方法, 文宣來源, 貼紙size)
IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

I 準備貼紙
一般文具舖都有! 預100蚊100張

(舊圖, 我已經買到第4盒100張裝嘅A4 size label紙.)
(唔建議大家買底紙鎅咗一刀嘅, 係撕出嚟貼嗰陣會由1個動作變成兩個動作, 仲要晒幾秒去搵條線 反而唔方便 不過 最緊要係自己習慣)
呢個方法比連儂牆 風險低咗好多 缺點係:
1 容易俾藍絲撕
2 資訊量低
3 冇連儂牆咁搶眼
睇開啲, 係會俾藍絲撕得好快. 你又承受唔到用噴膠砌連儂牆嘅風險嘛, 印多啲囉
雖然係咁, 但正如遊行與勇武並行, 可以令最多人盡可能投入抗爭
貼紙同連儂牆並行, 都可以令最多嘅人參與文宣工作. 唔使組隊, 又唔使噴膠, 一疊label就可以參加, 參與門檻好低

成頁嘅文宣可能要多幾秒先貼到, 亦冇咁易收埋係衫袋, 但勝在夠搶眼易睇.
半頁紙嘅文宣就方便放係衫袋或手袋. 香港有唔少比較幼嘅柱 (燈柱 or巴士站), 半頁或1/4頁嘅文宣就大派用場 但要避免太多字.
路過睇清楚冇狗冇CCTV就可以貼! 再唔係, 就係四周無人先貼,
同埋貼一張就好走. 單拖嘅話就真係唔好戀戰, 最多貼兩張就好走.
唔使貼埋一堆! 亦都唔使貼太多! 因為呢個方法本身就係for低風險嘅人士.
打橫打直都OK: (第IV part 會有大量範例供參考或下載)
打橫:

打直: (由中間打直分開) 可以係兩邊二加二, 亦可以係兩邊3+3, 更詳細指引及範例可以去Part III & IV

再細張嘅話, 例如係得1/8頁, 甚至更細, 你預只能夠放口號落去. 例如係咁:

因為size真係太細. 否則, 本身就已經難睇, 你print一張普通紙再用A4 size label紙影印就好難睇到啲細字. 同埋, 咁就最好有裁紙機
用PowerPoint砌圖 教學:

設計=>投影片大小=>自訂投影片大小

揀A4 size, 同埋你想打橫定打直

想整半頁嘅文宣, 同埋再方便啲, 可以揀: 檢視=>輔助線

亦可以用網友提供, 上網下載嘅template:
Label紙模版 (包括A4紙同其他Label紙)

II 貼貼紙
一次出街唔使帶太多, 十張半頁嘅文宣都好足夠, 帶太多, 貼唔晒都冇意思
愈多人做, 每個人要貼嘅就愈少. 可以早10分鐘返工, 或者收工早兩三個站落車, 邊行邊貼

可以係去任何地方貼! 如果有人手多多, 貼響電箱, 燈柱, 巴士站, 垃圾筒就慘, 食環無得用高壓水槍噴，一定要人手清. 貼咗落方型柱或圓柱, 表面可能本身就有太多塵或啲油都剝落緊. 想痴實啲, 可以試吓貼完, 用力捽佢兩捽, 或捽吓四條邊(如果情況許可)

如果係貼巴士椅背, 就要注意四周&巴士CCTV死角位, 最好係貼完就轉位坐

一開始可以大範圍, 每個細點都貼一兩張; 如果有啲地方嘅文宣成功生存, 或只係俾撕紙狗扔落地下. 咁你就好有可能已經成功搵到附近清潔公司合約冇cover到嘅地方. 咁你以後就可以係嗰啲地方貼. 但記住要評估咗風險先做, 同埋切忌係一個地方留太耐

之後可以搵個時候去貼過嘅地方望吓. 因為相信手足唔可能貼太多, 要避免貼係一啲俾清潔工或藍絲日日清嘅地方. 遍地開花! 政府同藍絲係唔可能cover 香港每一寸地方!

如果安全情況和時間許可, 可以睇埋係邊個撕
藍絲: 佢哋睇唔過眼 可以考慮升級用噴膠; 如果堅持用label, 可以避免貼樓梯, 試吓貼高位或直頭be water轉場. 要評估咗風險先好做
清潔工: be water轉場, 因為咁樣好可能係因為清潔公司簽咗contract要負責清, 基本上呢個方法係難以匹敵, 畢竟人哋有成間公司嘅資源

記住! 唔好固定貼一個地方, be water, 睇啱時機先好貼, 唔好係一個點留太耐!
大家千祈唔好貼得太近自己屋企: 例如係自己住嗰棟樓要密碼先入到嘅範圍或自己住嗰層, 因為咁係變相話俾狗知, 貼紙嘅主人住邊!!!! 咁樣同請狗上門冇分別!!!!

III 心得方享
Printer 問題: 如果情況許可, 可以係屋企用普通紙印好. 再返公司用A4 label彩色影印. 咁就可以慳墨, 又唔怕俾公司check 到自己print咗啲乜

文宣來源:
反送中運動文宣圖集:
Facebook page 文宣公海:
Facebook page 文宣公海2:
lihkg各個post

Page size: 成頁嘅文宣搶眼啲, 同埋易啲吸引到老人家
個人認為半頁或1/4頁都好適合, 可以放返多字, 增強資料性, 但避免太長篇大論. 亦容易收係衫袋手袋. 我prefer打直, 因為係靈活啲, 但最緊要方便自己. 砌圖嗰陣唔好太近邊, 否則print嗰陣會cut走一忽
唔少淺黃或中立有好多嘢都係唔知㗎! 要俾多啲資訊佢哋!
打直得
1

2

打橫又得

亦可以打直, 再分左右兩邊, 咁樣雖然字要放少啲, 但勝在fit晒啲巴士站, 或再細啲嘅柱. 仲可以一次貼兩張tim! 至於上下兩張係咪必要有關係就隨你啦!
1

2 遊行資訊夾日程表

IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

明白大家都會驚, 所以如果你見到人貼, 可以自己都係衫袋度拎一張出嚟貼, 為對方打打氣.
啲師奶係會影低佢哋覺得靚或有創意嘅文宣互相share㗎! 所以唔好睇小你張貼紙呀!
所以大家一齊去買label紙貼啦! 去幫吓貼文宣嘅手足啦!

舊post
解決目前文宣困局 <- 可以唔使睇,因為下面會再loop多次.
唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆<- 如果你想知點解唔可以靠泛民區議員做連儂牆,可以入去望吓.

IV 懶人包 (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)
以下係俾想貼半頁紙嘅手足用嘅. 純粹作示範或俾唔想花時間砌圖嘅手足用, 我揀圖純粹“啱size+隨機”, 同我對抗爭嘅睇法無關

a 半頁紙 (資訊性強)
b ¼頁紙 (由中間打直分開) (資訊性一般, 但勝在更靈活, 同埋可以一口氣貼到兩張)
c 黑白半頁紙剪報文宣
d 口號式 (純粹口號 細張 可大規模量產)
Source: 反送中運動文宣圖集:
Facebook page 文宣公海:
Facebook page 文宣公海2:
lihkg各個post

a. 半頁紙 (資訊性強)
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

b. ¼頁紙 (由中間打直分開) (資訊性一般, 但勝在更靈活, 同埋可以一口氣貼到兩張)
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

c. 黑白半頁紙剪報文宣
1

2

3

4

5

d 口號式 (純粹口號 細張 可大規模量產)

推呀～貼呀～

一齊推! 一齊貼!

一齊推!
一齊貼!

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

推

好方便 多謝巴打提議

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

我是來推文的

多謝你咁有心!

一齊推!
一齊貼!

Push push

實用po 幫手推下 未睇就出去盞送頭

有關全民連儂日建議

已經幫咗推!
一齊加油!

pish

Push

名已留，謝謝樓主好文

721

唔見人

831

打死人

101

槍殺人🔫

1111

又係我Support!!

留名

好詳細推

捉到好似都係罰三百,但係最好約多幾個人前後腳咁行,有個照應
而家武漢出左第一滴血,比popo捉到仲可以係咁咳同佢玩心理,一陣真係捉到個有肺炎嘅全個狗署都奶嘢

push

用呢個program，退地，分割，加字，完全無難度

曱甴近平
光復香港時代革命

家用啲機都print到？

無電腦，有無iPhone 整貼紙教學？有無細printer ?

Budget 唔太貴就ok

多謝!
一齊推! 一齊貼!

OK! 聽日研究吓!
藉機推!

Print 到!
一般label嘅包裝都會寫明 : laser and inkjet OK!

其實一般Canon平機 500蚊以下都已經有交易
至於砌圖.... 用電話下載template 應該可以砌到 但會好攰
如果懶人包冇啱嘅圖
不如你搵到圖之後 post上嚟 再講你想整半頁 抑或1/4頁
我幫你砌 你再down落嚟print啦!
舉手之勞! 十分鐘內 乜都搞掂!

有手足快過我
不過比人搵水整濛晒

係,我係話萬一姐最理想梗係唔好比黑狗捉比藍屍搞

都仲係勉強睇到嘅 盡力避免太多字 啲字要大啲
你塊地似係洗過 應該係藍絲工人多手噴埋啫
但貼室外真係怕落雨 都冇乜計
唯有貼多啲 加油! 注意安全!

槍殺人

正確示範
一手撕蠟紙一手貼
急步走頭也不回

PISH！
試試佢先

見無狗先好做
因為即使係專業嘅一樣會比人捉到

tui

落黃金睇睇機先

想問 只有彩墨
冇黑墨 （係一d 都冇）
係唔係都印到

呢個要打去問問你部printer嘅客服
我屋企部舊機唔得
但新機又好似得

Download canva個app
好易砌

我係 mention la 個app 搵圖砌

另外推介剪報體文宣，可以慳墨d俾街坊睇報紙

新機識得無黑墨用返三色墨

Canva好撚垃圾

幫推
曱甴近平

推呀～

一齊貼！

已經有人貼緊 啲字好似係自己整印

所以懶人包有口號式嘅貼紙
唔使大家罰抄咁

一齊推!
一齊推!

已經幫推
一齊推! 一齊貼!

手足好用心

多謝! 都係盡做啦～
但我發現 其實最難嘅唔係落街貼或者寫教學
而係係連登推post

幫你推

Thank you~

尋日行動自己區完全無人 好灰

推！文宣人人有責！

不如試吓放上Facebook?? 連登嘅光譜比較細 同埋可以pm telegram gp幫你宣傳

why no people push

Push 全

PUSH
日日貼

行過就貼
PUSH

食飯又貼
PUSH

行動post推

和你推

lm學嘢

推呀 個個都係文宣師

想知點貼得實D

推！！！

好正 好有心

推呀！！

OK 呀! Share去邊都冇所謂!
因為愈多人貼, 就愈輕鬆 愈安全 愈有效!
Thanks!

呃... 我個人建議 一般請況都最好係神出鬼沒會安全啲
唔好固定時間或地方貼 亦唔好貼得太近自己屋企
冇狗 甚至冇人先好貼
比較實際係貼自己熟悉嘅區域
加油!

沒有普選

唯有獨立

光復香港

Pushhh

Sorry 睇錯 原來你係問點樣貼實啲
想痴實啲, 可以試吓貼完, 用力捽佢兩捽, 或捽吓四條邊(如果情況許可)

但有時其實唔係你嘅錯, 因為香港唔少巴士站或圓柱, 表面可能本身就有太多塵或啲油都剝落緊. 根本冇人打理.

時代革命

繼續出設繼續貼紙

幫推

推丫屌批你老母鬥

推推推！

推 好實用
樓主好用心

吊 冇人推吊

冇人推

貼到一街都係，我要藍絲行兩步就要烏低身撕

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

我諗係買label紙再當係A4咁print?

Yes
啫係平時係用普通紙print文宣 再加噴膠或其他膠水嘅~
依家庭係用A4 label取代你張普通紙 直接print落label紙度 然後就可以落街貼
慳返罐噴膠或者罐膠水

之前有追開呢個post

但呢排通常係痴10幾張A4 合埋個啲大文宣

少左整就咁一張A4

想請問下手足 有冇方法可以整到分割列印無白邊

我屋企唔知係咪部printer唔support 次次整完都有白邊好煩

建議label應該用嚟印啲1開4嘅小型文宣

btw 割到一紙A4 10張五大訴求同光時口號
周圍貼應該幾好 夠曬快

文宣組入 想整大型文宣，但唔識用Photosohp Cut 圖點算?

我有睇呢個post呀手足

再研究下點樣無白邊

printer其實一定有buffer
set窄邊框唔知得唔得

1*A4 = Maximum 4*4

多謝晒先!
你係print嘢嗰陣 係printer 應該有setting "無邊列印"
或者係powerpoint砌圖print嗰陣 係可以set "配合頁面大小" (聽日cap圖)
Set晒上面兩個 或其中一個 都應該有改善

所以你見到我懶人包 part V
係口號式示範 一開30張 有排你貼
個人選擇啦～有人prefer口號密密貼 振奮士氣 維持抗爭熱度
有人prefer貼多啲資訊量嘅文宣 俾多啲資訊俾淺黃 中立 淺藍
總之加油!

如果係一開4
仍然可以放多啲字 增加資訊嘅
懶人包有示範
另外 我懶人包 part V
係口號式示範 一開30張 有排你貼
好睇個人選擇啦～
有人prefer口號密密貼 振奮士氣 維持抗爭熱度
有人prefer貼多啲資訊量嘅文宣 俾多啲資訊俾淺黃 中立 淺藍
總之加油!

Post it背後貼邊4邊都痴雙面膠紙

受教了

手足一生平安

推文宣

都ok嘅
最緊要方便自己

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

已經幫推!

推
連儂牆好重要

推...
連登上熱門好難㗎

真係好難! 盡力推啦! 加油!

我放棄㗎啦
我懷疑連登好似blacklist我咁

正~
不過我重有大半支噴膠

留返適當時機再用囉, be water, my friends!

up

解1001啦

推爆佢

條撚準備

加油! 注意安全!

pushhhhhhh

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

我上到熱門喇終於

【回帶】 請不要忘記 西灣河開真槍

我會喺comment度幫你宣傳下

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

今晚又出咗手了

加油

我攻略係貼到老年咁高
Keep到好多日

不定時不定位置出手keep足幾個月仲喺度

已經幫推咗 人生滿希望

我有一次貼成頁嘅文宣都係貼到鬼咁高
條撕紙狗唔夠高 但又要撕
結果撕剩一半 咁啱嗰一半 就係大大隻字寫住
721 警黑合作
撕紙狗啲藝術

借個位
推

我試過貼樓梯嘅另一邊
條老嘢藍絲怕自己行落去撕完 冇氣行返上去
結果成堆文宣生存咗成個月

個post有1月19號遊行資訊嘅貼紙
貼呀～

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

已經幫推~
雖然我預計好快會轉行

哈哈轉行再加入另一工會再戰！
手足努力💪🏼

我嗰啲而家仲生存緊，係落雨整殘咗咁

推 文宣不能少

幫手推一推

Pish

推下先

和你貼

Tui

好有心 多謝分享

想問下，有咩方法防止獅子狗，裝cam放大頭對佢哋好小兒科，痴啲膠上文宣搞下有冇得諗，屋企附近2日就冇曬，24粒鐘都唔知有冇
同班攔坦咁玩，我覺得必須做的阻嚇性嘅事先得，如果唔係都係治標不治本

0119大遊行

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

之前睇到有人話會噴光油，令到張野摵唔甩刮唔爛，但問佢點整佢又無覆我

Google下

推拉師真係好緊要，行動post無人推，無營養、引戰post又上晒熱門

無裝修底，睇落好複雜

貼紙師要努力宣傳0119大遊行呀!

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

整唔到唔爛
咪同佢地鬥長命
磨爛蓆

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

推一下

燈柱嗰啲摵得好快

有個建議
可以痴電梯
因為一路郁 唔夠時間俾佢哋撕
但唔好貼太多資訊量嘅文宣 睇唔切

其實可以好似許願樹抛寶牒，石仔/繩/宣傳紙牌，抛上樹度為港祈福，掛到全城都係！(不過環保撚！)

小心老閉 同埋唔好暴露住址喎!

我呢邊啱啱相反
我估你係遇到好得閒又好積極嘅藍絲
考慮吓轉場囉

我落街補貨嗰陣 間文具店居然話賣晒
好多人去買label
結果搵佢哋返倉搵咗一大輪
唔知係咪貼紙師集體發功呢?

Escalator 嗰隻啊

係就好 唔知係咪全民連儂日之後洗咗次太平地

我都見過有人咁做
生存時間係會長好多

我嗰區就唔覺有洗 呢方面可以樂觀少少嘅

推呀! 貼呀!

推呀! 貼呀!
一齊推! 一齊貼!
齊推齊貼!

推呀～ 貼呀！

英文文宣藍屍廢老唔識睇所以仲未撕走

文宣材料唔應該只局限於「紙」

多謝巴打

大家一齊貼

想問下，家用printer可唔可以print label架？如果無得係公司print, 如果家用既唔得，去文具鋪果d？

應該得, 當A4紙咁print

貼紙師如果有充足資源, 可以1月19日帶啲貼紙比手足拎返自己區貼

去黃金買定改裝printer

家用係完全冇問題
我都係用家用printer
一般label紙包裝會寫laser and inkjet OK

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

推呀～貼呀!

落雨... 貼室外唔太方便

希望唔好落咁多雨啦

推推推推推

支持

今日冇落雨 適合貼貼紙

推呀!貼呀!

推!!!!!!

push push push

推呀～貼呀!!!!!!!

黃色盒既smart label

落完雨就算啲貼紙無俾人摵都會變成溶溶爛爛

1月16日 星期四 活動 時間/地點

January 16, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12:45p 太古和你lunch之和你寫揮春
12:45p 觀塘和你LUNCH
1p 威爾斯親王醫院:醫護界街站
1p 中環和你Lunch 和你寫
7p 大埔不定期社區放映會
8p 鑽石山:耶穌就喺度 敬拜讚美祈禱會
9p 翠林「回顧與連儂」放映會

Ref :

偽裝文宣存活率較高

我呢邊就乾得好快 好快周圍都已經乾晒

Unistat都買過嘅
順便推!

咩叫偽裝文宣

我估係長輩圖 或者係曲線嗰啲卦

1.19將至，準備派發貼紙inspire人加入

印啲比人貼

和你貼 連儂廁

街市、公園、商場、酒店....

學校printer玩唔到呢招

點整貼紙？

留明

其實我想問下
半夜三更
落街randomly用噴膠貼a4
非高危屋村
會唔會好危險

我以前都有貼開...
但畀狗咬過
再咬多次好大鑊
我以家真係唔敢出去貼

但其實我真係好想貼返牆
我比較prefer A4 size
因為廢老真係會企喺度睇啲字
但貼紙就做唔到呢個效果

實際行動 post

感謝樓主 好有心

扮成港鐵告示嗰類?

再推

推！

有用
推

有心，聽日開始做

lm

推！試下印貼紙先！先在家彩print再返公司彩色影印諗得過

正

Label紙要去文具舖買

好詳盡！
推！
人人出一分力，一齊救我地的香港！

唔好俾佢沉啦～

好

都有得諗吓!
但都係嗰句: 注意安全呀!

一定要不定時，不定點，比人捉到個pattern就會提高風險

見到越黎越多人鼓吹貼紙師

貼呀～推呀～
一齊推! 一齊貼!

一齊推~一齊貼~

推熱門

我都試過半夜三更 1個人 貼
(普通屋村)

靜英英 答你唔驚就真係假

無人睇水 無人幫手

但又成日想走去貼

我都覺 試過夜晚11 12點定點貼 真係草木皆兵
硬係覺得下一秒就會有狗嚟
但我會覺得 邊行邊貼 保持移動
個人會定啲

保持流動，唔好留響同一個位太耐

好掙扎，夜晚少人係好貼啲，但有事都好難搵人幫手

係
仲有城巴告示

有無多啲

Strong post!!
推！！

其實黃金3分鐘好安全,
用label 基本上5秒內一張, 行過就貼

手足們呢排要加強貼武漢肺炎既文宣
一黎令多啲人戴口罩，二黎都要挖返中國2003年啲臭史比人聽

我都係 成日都好驚 好怕落左單都冇人知

貼貼

得咁多咋

影你款貼紙睇吓

Okay

我係買a4 size 自己介開佢

你果隻太麻煩

買左3包 其中1包拎錯左
而家錯既100張唔知點print好

用canva砌揮春/細貼紙？

好我試下 揀長條形既文宣就比較岩位
只係有好多白邊 浪費晒

我都係用brother
去過幾間電腦舖買
好似都係四百幾蚊一set墨水
好L貴
最近老細衰 決定又係時候 善用公司資源

其實可以用普通紙print黑白試吓結果嘛~

係囉, 唯有慢慢較位啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

冇printer, 有冇人可以幫print+交收
俾返成本價你

任何人同網友交收請小心有伏

我冇printer 拎出去印
不過我已經成功掌握到
只要縮細長條形文宣就80%岩位

但我會覺得不如當幫屋企整多一項家電 買返部printer?
Canon平機 500蚊以下有交易
一旦俾便衣狗target咗 就一切成本都太貴

貼武漢肺炎文宣啦喂

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

平機貴用 貴機平用 ... 平機 d墨水好貴

貴機 有內置連供
就算用原廠d墨水一支支都平好多

利申： epson 連供機

Wow 多謝巴打教路!
咁有冇printer型號推介呀?

仲有個再平d方法

唔追求原廠色水既
買部改到連供既機

再揾賣墨水既店 一般都會幫你改埋 又平又抵

機黎講 我就真係唔識

而家我係用epson l565 (可惜無 無邊打印)

但我見epson d原廠墨水唔貴 果時先買呢部 印相又唔太差

Oh! 多謝教路!

仲堅持緊孤狼式貼文宣，害怕啲既可以仲廁格文宣師/貼紙師，一齊堅持落去

thank you so much ,手足，明白晒，多謝

貼

推呀

推呀～貼呀～
一齊推! 一齊貼!

推呀! 齊推齊貼!

好勁巴打好詳細

推 貼

好有心

多謝! 順便推!
一齊推! 一齊貼!

多d人知

巴打要幫你推 有心人

9/2 約1746 於天富巴士站有一名手足於269D巴士上張貼文宣但被車長發現 車長要求手足撕走 手足未有理會並即時逃離現場 但手足個人物品仍然留在車上🥴包括銀包‼️

請該手足立即執屋並好好處理身上衣物 因為巴士站站長當時已報狗處理‼️

Source: 元朗牛哨兵 Tg group

大家小心

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

點發現到

我反而想知車長點見到佢，係臨埋總站仲痴緊定點

*零

我都想知 所以放上黎討論下
可能手足係咁轉位置坐 仆街車長就留意佢

無人理？

大眾係咪藍
普通文具鋪有無

眼見貼紙普及化，樓主真係功不可沒

一連兩日落雨 好多地方都貼唔到

呢個時候多貼文宣
藍絲缺口罩

可能食環
藍絲應該清慢左

對準支那武肺，日日遊擊出手，
睇你點撚清。

推返上熱門！

清潔工清潔完之後仲好貼咗 好過啲藍絲多多聲

推推推

以為你開

唔係我囉, 雖然我無所謂, 但我覺得, 再出post嘅話, 我自己開返會好啲.

只係諗唔到好似佢咁嘅好標題
誠徵搶眼標題一個, 會俾返credit

想開新post, 見之前有人copy and paste 咗我篇嘢, 但改個靚標題就上咗熱門
我諗唔到好似佢咁嘅好標題
誠徵搶眼標題一個, 會俾返credit

想開新post, 見之前有人copy and paste 咗我篇嘢, 但改過靚標題就上咗熱門
有冇好標題推介?

link?

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

《一直以黎，我地都無做過連儂遍地開花、撕一貼萬》

OK! 去開post先!

新post 已開 請大家繼續幫推!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

好多謝你咁有心呀!
但新post 已開 請大家繼續幫推!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！